新疆文件爆料人首次露面接受 NYT 訪問，表示家人受到死亡恐嚇！

Asiye Abdulaheb 自己係維吾爾人。曾經為新疆政府工作，2009年同家人定居荷蘭。

佢表示傳媒整理報告期間佢就已經受到支共死亡恐嚇。佢老公九月中出行杜拜期間被國安盤問，更俾嘗試招攬做線人監察佢。

佢表示露面講述呢件事係為咗防止自己同家人受支共傷害。據佢所知支共仲搵緊政府內部 send 文件俾佢嘅爆料人。

Source:

又關杜拜事
垃圾油王

明明係伊斯蘭教國家，容許別國特務喺自己境內搞鳩穆斯林

pushhhh

推

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

Push

石油遲早GG

佢只係明面上既爆料人
真正爆料係共產黨內部
個班人明顯想搞尻習

要求盡快搞聲援維吾爾同西藏人嘅集會

pushhh